砌機List求評

部機會用黎打機、睇片、玩下machine learning
打機方面，如果做到 大作 1080 中畫質 唔lag 已經收貨
屋企有個光碟機，我亂揀左個有光碟機位嘅機箱，會唔會係伏箱
筆直8500封頂，想問下面條list有冇問題

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
$1599.00
ASUS PRIME B350M-A
$ 690.00
ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
$ 629.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
$ 318.00
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
$2699.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
$1460.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
$ 540.00
Sharkoon 小怒神 MA-M1000 Micro-ATX
$ 280.00

Total: $8215.00

機箱換個新
火牛可以用450w

SSD 用 SX8200 會好d

有咩機箱推介

好呀，唔該哂

FD Focus G
wanted p8

FD Focus G望落幾好，唔該巴打